---
title: การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาตร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 125/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 125/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
authors:
- admin
tags: ["การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต","สำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-07-30"
lastMod: "2020-07-31"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](img.png)


## ประกาศกรมศุลกากรที่ 125/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม.   

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 17 สิงหาคม 2563* เป็นต้นไป



![](./img/2563-125png_Page2.jpg)


- *ประเภท 8414* : เครื่องสูบลมหรือสูบสุญญากาศ เครื่องอัดลมหรือ อัดก๊าซอื่น ๆ และพัดลม รวมทั้งเครื่องระบายอากาศหรือ เครื่องหมุนเวียนอากาศที่มีพัดลมประกอบร่วมอยู่ด้วย จะมีตัวกรองติดอยู่ด้วยหรือไม่ก็ตาม
 
- *ประเภท 8415* : เครื่องปรับอากาศที่ประกอบด้วยพัดลมซึ่งขับด้วยมอเตอร์ และมีส่วนที่ใช้สำหรับเปลี่ยนอุณหภูมิและความชื้น รวมถึงเครื่องจักรดังกล่าวที่ไม่สามารถแยกควบคุม ความชื้นต่างหากได้


> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-125.pdf)
